［突發］雜種入院 最新近照！！

RAP

中南海醫院都映倒？

明眼人一睇就知感冒童改圖啦

你點影的